買左個冒牌手袋報海關其實揾唔揾得到條友?

是源係Carousell個拍賣到幫朋友買左個YSL手袋$5000,
後尾個朋友唔太鐘意個袋,想放返出去,先發現原來個袋係假野
之後揾返個條友幾次都比佢block
知道個賣家條仔車牌號碼 應該係情侣黎一齊昆人
有冇咩方法可以揾到條友追返啲錢?
淨係知車牌係TL4476
同埋住葵興

報警

報海關啦

要靜靜來

因為要放蛇伏交易個下

所以你揚左上來

無嫁喇

其實海關係咪真係會做野嫁?

我估報左海關都好難做到野了 你冇證據個袋係真係佢比你果個,同埋海關好似要放蛇先捉到人,條友都唔會再上水啦

品牌持有人告就一定做, 普通人告就難D.

咁似啲警犬打發人走啲口吻

有車牌都查唔到嫁?

試下先tks